極重要！政府想利用侵害女性既手段打散運動！

首先係天水圍咁樣捉個女仔
尋日再係尖沙咀亂捉多一個女仔
今日係各大TG Group仲要收到一個J女義士群組
（實質大起底）
仲要講埋啲咩要教到啲女義士自己獻身
請唔好上腦同report呢啲group
好好保護女性啊

推

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？